{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042639",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71052&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양눈펜션"
    },
    "text": "野生の花が咲き乱れる野原で幸せな時間を過ごしてください。 木の音、風の音と鳥の鳴き声がいっぱいの場所で恋人、友達、家族と一緒に幸せの芽を育ててみてください。 ここにはすっきりとしたモダンなホワイト客室と広々としたテラス、独立したバーベキュー場が用意されています。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiと駐車可能で、送迎サービスは提供していません。 客室は、雪のつぼみ、雪の花、初雪、吹雪といった名前でご用意しております。 客室利用料に客室料金が含まれており、カラオケ施設もご利用いただけます。 周辺には洛山海水浴場、大浦港、洛山寺があり、観光にも最適です。 ペンション内には駐車場と無料フットサル場があり、消火器と煙感知器も備えられています。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、4人基準で20,000ウォン、追加人数は5,000ウォンです。 テラスバーベキューと共用バーベキュー場もご利用いただけます。当日現地にてお支払いいただけます。 入室は最大人数を超えることはできず、保護者付きではない未成年者の利用は制限されます。 ペットは客室に出入りできませんし、火災危険物質の使用も禁止されています。 オンシーズン中、一部の客室料金は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "このペンションはWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "このペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室にはバーベキュー施設がありますか？",
            "answer": "はい、客室には独立したバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室には何種類の名前がありますか？",
            "answer": "客室には雪のつぼみ、雪の花、初雪、吹雪といった名前があります。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "周辺には洛山海水浴場、大浦港、洛山寺などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー利用料金は4人基準で20,000ウォンで、追加人数は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用制限がありますか？",
            "answer": "はい、保護者付きではない未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "消火器と煙感知器は設置されていますか？",
            "answer": "はい、消火器と煙感知器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室利用料に客室料金が含まれていますか？",
            "answer": "はい、客室利用料に客室料金が含まれています。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中は一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 417
    }
}